望到連登d post好感動

果然大家個根底都係中國人

real

都懶得理班垃圾，成日關心人幾時蝕錢 笑死